其實克羅地亞咁搏做咩?...完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

之前仲對你咁好, 又比路夫雲同摩迪你地踢英超.....飲水完全唔思源

而家只希望英格蘭加油......佢要爭季軍的!!

樓主輸到癡撚左線 大家唔洗理

抵你輸啦 屌你老母死傻閪

成班唔知係潮文？

改好少少，錯字太多

改得咁差

呢啲潮文唔要都冇所謂
又冇創意又咪係直抄頭文字丁

波台應該好多藍絲蛇頭
跟佢地搵食就發發啦

爭咩呀根本成個科林都係垃圾

克羅地亞啲人扮傷好勁
Subasic 維沙高

條戇鳩輸到痴左線

你痴我都未痴

7/10

樓豬輸左幾多

大家比樓豬發洩下 , 安慰下佢

原來仲有人未見呢篇

你就狗

0

兒童討論區

屌樓豬果d肯定是忽然球迷

波台狗明知樓豬是弱智 一般都唔會點屌佢